有咩慘得過同唔識影相既人去旅行

屌
我幫佢影果d就鬼死咁靚
佢幫我影果d就垃撚圾咁

應該係樣既問題 入鏡個個

你老母比狗屌呀
死港女
唔撚明d人去旅行一日影到黑，當正自己攝影師上身
我想講你影d相好撚難睇咪一樣，以為自己買左部相機就叫攝影撚？
我呸，叫人幫你影，影完呀芝呀左，係咁講
人靚影乜都靚，根本樣既問題，點解你會覺得影得樣衰呀
係因為你連你自己都睇唔起自己個樣呀八婆

輕鬆啲啦

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

你唔會明同依d人去旅行有幾辛苦

I know that feel
我幫佢影就正正常常啦，
點知佢幫我影就鬆郁濛+影到我個人貼晒張圖既邊緣搞到變左成個路人攝鏡咁
利申：有比影佢果張示範圖黎睇住大約點樣影

好撚同意，行過路邊見到d花又可以影一餐
去到每個景點就即刻影相，影足半個鐘
真係好on9,跟本就係去搵地方影相唔係旅行 真係好麻煩，好似出寫真，開影展咁
我想講你唔撚係靚女,個景幾靚你都係柒架屌你老母，真係冇下次

收嗲啦
老馮幫你影相既咩
我係你旅伴唔係攝影師呀屌